爭咩丫，溝埋做瀨尿牛丸丫笨

夠喇，頭先主動走去搞遊客嘅，返埋位坐低塞啦屌

其他人唔好再屌，都發生左，快黎爆人數好過